騰訊員工獲贈華為摺機 部份已在二手網站放售

中國科技巨頭騰訊，早前向平台與內容事業團隊超過 1 萬名員工，每人送出一部華為 Mate Xs 5G 摺機作為中秋節賀禮。華為 Mate Xs 5G 在中國的官方定價為 16,999 人民幣（約 19,400 港元），但由於供應有限，自從 3 月上市後，有網店將之炒至 2 萬人民幣（約 22,825 港元）以上。

今次騰訊大手筆找華為定制 Mate Xs 5G 手機，是為了慶祝平台與內容事業團隊成立 2 週年。不過騰訊以華為手機作為中秋禮物，卻成為了員工們套現的好機會，專門售賣二手產品的網站「閑魚」，一下子出現了不少華為 Mate Xs 5G 的放售告示，地點多數是騰訊辦公室所在的深圳、廣東或北京。

咁撚貴

2萬蚊點解唔買fold z 2

2萬買到3部iphone

支那人會寧願2萬蚊炒價買IPHONE 12